|№ n/n|Мероприятие|Срок выполнения |Результат вып.|Кол-во часов|
|-|-|-|-|-|
|**2**|**Анализ наиболее популярных платформ для написания смарт-контрактов.**|**15.мар**|**Git-репозиторий c Word документом.**|**За этап: 13 час.**|
|2.1|Поиск и анализ платформ для написания смарт-контрактов|15.мар|Понимание работы смарт-контрактов.|9 час.|
|2.2|Составление отчетного материала|15.мар|Git-репозиторий c Word документом.|4 час.|
|**3**|**Введение (Теоретическая часть)**|**25.мар&31.мар**|**Git-репозиторий c Word документом.**|**За этап: 13 час.**|
|3.1|Что такое смарт-контракты|25.мар|Понимание работы смарт-контрактов.|4 час.|
|3.3|Как он работает|29.мар|Необходимая информация для анализа|4 час.|
|3.5|Составление отчетного материала|31.мар|Git-репозиторий c Word документом.|5 час.|
|**4**|**Практическая часть**|**20.апр&15.май**|**Git-репозиторий c Word документом.**|**За этап: 26 час.**|
|4.1|Сравнение платформ для написания смарт-контрактов. Какие существуют преимущества и недостатки у каждой из платформ.|20.апр|Список платформ для анализа|10 час.|
|4.2|Анализ ЯП|25.апр|Необходимая информация для анализа|8 час.|
|4.5|Составление отчетного материала.|15.май|Необходимая информация для анализа|8 час.|
|**5**|**Работа с сайтом.**|**3.мар - 20.май**|**Составление отчёта**|**20 час.**|
|**-**|**Защита проектной деятельности**|**...**|**Оценка за проектную деятельность**|**Итого за проект: 72 час.**|